# README #

Diseño instruccional interactivo del medicamento Microgynon CD.
Proyecto realizado durante la Maestría de Diseño, Información y Comunicación de la UAM - C.

* Version 1.0
* Visible en http://madic.pw/microgynon-cd